光復元朗日子27？28？

我見到依家仲好模糊根本唔清楚27定28號，連登吹大雞就偏向27號，而且睇隔離Post都有講話27號好似入咗紙申請不反對通知書
不過望返琴日蘋果同立場都分別出咗Post話係28，如果確定日子嘅希望蘋果同立場可以再出多個Post講，因為唔係每一個人都有上連登，今次人手一定要集中！

27
28

推

光復香港

時代革命